Sakura連個中間都冇埋

都就散是但啦

會永續的

無可能,大家要回到自己公司solo或者加入自己公司女團或者做演員

in your dream

周周C

高質到低質由左至右排

娜B Nako B很cute cute喎。

左邊11個都Q

周周值得

除左日本妹散開肯定無咁紅

金珉周真係空降西來

做假團收皮啦

呢啲路人樣嚟